{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 펜션휴가 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できません。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 男女2組のカップル以上の男女同室での宿泊は絶対不可であり、ペットと一緒に入室するにはペンションに拒否されることがあります。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 利用特典としてはスパやジェット機の使用が可能であり、利用時間は9時から11時までで、入浴剤の使用はできません。 客室内でバーベキューパーティーを楽しむこともでき、利用時間は午後11時までで、費用はグリル1回の使用で1万ウォンです。 幼児や児童と一緒に利用する際は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWi-Fiも使用可能で、すべての客室でオーシャンビューを見ることができます。 常備薬は1階の玄関前に位置し、駐車可能で、海水浴場も徒歩5分の距離に位置しております。 周辺の観光地には三陟駅、三陟港、ソルビーチ、長湖港などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女2組以上のカップルは同室で宿泊できますか？",
            "answer": "男女2組のカップル以上の男女同室での宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するにはペンションに拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について説明してください。",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "利用特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "利用特典としてはスパやジェット機の使用が可能であり、利用時間は9時から11時までで、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーをすることはできますか？",
            "answer": "客室内でバーベキューパーティーを楽しむこともでき、利用時間は午後11時までで、費用はグリル1回の使用で1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童と一緒に宿泊する場合は何か注意点はありますか？",
            "answer": "幼児や児童と一緒に利用する際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiも使用可能で、すべての客室でオーシャンビューを見ることができます。"
        },
        {
            "question": "常備薬はどこにありますか？",
            "answer": "常備薬は1階の玄関前に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には三陟駅、三陟港、ソルビーチ、長湖港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 699
    }
}